今日無意中搵到初戀個ig...

竟然變左做TB

你對佢傷害好深

因為你對男人失去信心 寧願自己做男人

睇番佢ig
佢係同條仔散左之後先變tb

唔關我事

應該係